聽日開始全民戴口罩/太陽眼鏡等！

唔好再屈服俾政府啦好無

要大家一齊做先有用㗎
今日可以話文宣唔夠，
但係聽日開始唔該日日戴口罩呀！！

推

光復香港

時代革命！

戴個口罩唔係好難啊嘛？
咁多位義士付出咗咁多
政府繼續當我哋死憑乜要屈服？

十月五開始全民口罩日

光復香港 時代革命

自推

自推到所有人睇到

可唔可以唔好再好似今日咁！！
今日無乜人戴口罩，
但係聽日要多！！

唔好淨係推
幫手出去做埋文宣

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）

今日屈服 條柒婆會繼續推其他惡法出嚟 自己諗啦

我副超成塊面咁大呀DLLM

不嬲有做
希望咁多位巴絲知道，街坊都要知道！

遮撚曬佢就啱㗎啦

佢不仁，我不義

光復香港時代革命

今晚印文宣 聽朝派口罩！！

唔止遊行戴 要日日戴口罩

推呀 戴撚到條惡法收皮呀！

戴到條惡法收皮！！

仲聽日

今晚要戴係人知啦。
依家係講聽日開始日日要戴

唔好同我講今晚啦
今晚面具添呀屌你老母！！

講真
有狗逗咪話唔舒服然後除比佢睇
肯除唔會犯法
全部和理非我唔信佢逗得晒

全民戴口罩做文宣

push

所以要咁多人一齊戴！
諗下少人戴嘅話會點？
啲狗一定竇曬太佢，人多佢敢竇曬佢？

唉 今日都有戴口罩 但在街上戴既香港人真係好少好少

文宣唔夠 今晚和理非做同印定文宣同準備口罩

推啊

中醫醫生紙好平

我有預感聽日開始全香港人都會睇中醫

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

大家全城日日夜夜 戴

今晚咁多位都要平安返嚟，
聽日開始全民口罩日好無

柴灣一張百幾蚊

一定要！！人多先有用！

推呀

平時戴口罩冇犯法

我會日日都戴

一過咗十二點
可能聽日邊個戴口罩就會俾狗竇
唔想因為呢啲惡法俾狗拉
全城戴口罩，要竇佢就竇曬佢！

日日戴口罩

戴到惡法收皮

因為淨係係連登圍爐

大家齊心全部人戴先有用
如果明天好似今日咁 全條街得兩三隻小貓
就好易俾人拉 全部人戴佢吹你吾漲

Push

Uniqlo 199風褸
笠完加口罩黑超包實哂！

日日戴口罩！

豬咀掛出黎，但唔好戴（廢時track到）
口罩太陽眼鏡就一定要戴

問題係，我有Fd睇連登都唔知
就係因為太夜先開始講。

至於街坊，今晚印文宣 聽朝派口罩！！

今日已經開始帶, 我病唔撚帶得? ON9

啱！夠膽佢全部拉撚曬囉

佢係咪都竇㗎啦 唔差在黑T黑褲

多人戴口罩未必會竇你
豬咀佢見到一定竇

今日我夠開始戴啦
有人未知呀

日日都係

會唔會比人拉
屌你老母有病唔傳染人都唔比？

我哋學校話感冒叫人咪撚返學
你話係咪On9

所謂公民抗命不合作運動就係預咗被拉被告都要對抗惡法,呢D先係真正和理非.

係呀 十月五開始
佢係要五號推惡法 唔就係要五號搞全民口罩日

個個都平時都帶出街
到時候就可以掩護勇武手足

就係因為少人帶先易比狗周

一定要多人一齊做。

集會帶先犯法咋嘛
我自己一個人帶
犯乜撚野法

唔想唔竇和理非走曬去竇勇武
集會 遊行豬咀一定戴 ，但係普通出街喎

我睇佢捉得幾多個

今日起日日戴口罩

我哋依家就係要全部人戴呀。
我哋要話俾柒婆知道 我哋唔撚會屈服呀

掛出黎，唔使戴

人多做 就有效果

日日戴 日日戴

自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩

好

係 咁樣破佢功
掩護前線

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

我地要同全世界講：

林鄭不代表我

一個冇民意授權既政府
佢立既所有法例都唔會有人跟從

我哋唔同意嘅嘢
佢要通過我哋都唔會服從！

都可以咁講
人多就有效果 加油呀香港人

掛出黎咁明顯點會逗你
放背囊特登突個形狀出黎

要小心呀

日日戴 日日戴！

大家keep住推呀！

中環現場直播

預防勝於治療

戴口罩都逗，咁直接啲掛出黎
手足見到都易夾腳踢波

呢排太陽好大 擋太陽一流啦

今晚小心
聽日一齊行街好無

推到俾多啲人知

無限期口罩抗爭！
香港人加油

明又口罩日，藥房表示生意好到不得了。

帶呀帶呀
全世界做，政府冇認受性，緊急法唔合憲章，特首不如學習種直接稱帝喇屌
文明倒退到極權，食屎喇
正經野唔搞，整色整水就幾個鐘搞掂，治標唔治本，抗爭無罪，官迫民反。

仲有帶毛巾仔

賺香港人錢好過賺大陸人錢

要我哋壓迫政府 唔係政府壓迫我哋

佢話集會先唔比蒙，平時蒙係無事的。

即刻信奉伊斯蘭教

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

pppish

pishhhh

帶把大遮去遊行，你警犬吹咩

如果係幾個人 啲狗見到你哋一齊戴 竇吓你唔出奇

呢鋪怯就輸成世

話俾柒婆知我哋唔會屈服

畀狗查典算？

最緊要一定要瘋狂向外宣傳香港已進入緊急狀態

呢排曬呀

推！

咁驚狗你以後夜街都無得出啦咁

柒婆仲唔撚認

會唔會有便衣捉

帶帽

如果因為驚就唔做
佢都係會繼續推更多惡法
佢就係想逼我哋乖乖服從。

呢排好曬 戴定

推同Share俾多啲人知道 唔該

香港大家都有份㗎

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

時代革命

五大訴求

缺一不可

聽日開始 每日都係全民口罩日

大家一齊做阿

沒錢交罰款

不了

就嚟轉季 戴口罩防疫

走開啦港豬

小心感冒呀

香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命

除左女人街/鴨記。。。

邊樹買太陽眼鏡平d??

最好有埋近視度數。。。。

有無考慮過戴Con
好驚佢逼鳩你除

夾果d得啦卦。。。。

學術討論：
如果你真係做，蒙面會比戴著口罩實際。因為你唔係病，而係光明正大地穿戴裝飾物，唔需要戴頭盔。

唔使喎 條法講緊狗要你除時，唔除先犯法

香港主權移交以來實施緊急法第一日
全民蒙面 V煞起義！

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

重複Post會沉呀

推到連柒婆都睇到要所有人都睇到

帶定多d口罩係身，有d人真係甘岩冇口罩係身戴唔到。放定一堆係連儂牆附近比人拎。全民無限期戴口罩。不要逃避，全民反抗。

立秋後天氣不似預期，陽光普照大地及懸浮粒子濃度高...

前綫為你擋子彈，你戴個口罩都要諗？

講得好！！

推俾全世界見到

我要見到聽日所有人戴口罩啊

全視線鏡片 又點計 新果代 係太陽下好黑喎